{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003719",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009043",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연신내 W"
    },
    "text": "この宿は総客室数22室で構成されています。近くには延伸内駅3号線と6号線がありますが、これらの地下鉄の駅を利用すると便利です。また、韓国語でも案内サービスを提供しています。駐車は現在、すべての車両とバイクに許可されておらず、予約後は必ず身分証明書を持参してください。スタッフが身分証明書を要求し、お持ちでない場合は払い戻しやキャンセルは致しかねます。また、客室に入る際には喫煙の有無を教えていただけると助かります。新型コロナウイルス感染症により、ソーシャルディスタンス2.5段階の防疫措置を遵守しなければなりません。客室の定員は2人1室に制限されており、定員を超えてパーティーやイベントを行う場合は退室措置をとります。客室のタイプごとに特徴があり、期間によって適用されます。スイート客室は75インチTVとダブルPCを使用でき、デラックス客室は65インチTVとダブルPCを使用できます。スタンダードルームは65インチのテレビやパソコンをご利用いただけますが、通常のネットカフェの超高速機能はご利用いただけません。全客室ではNetflixを無料で視聴でき、グースダウン寝具類が備えられています。客室では、エアコン、ヘアアイロン、ヘアドライヤー、ウォッシュレット、浴槽などを含むいくつかの施設と使い捨ての高級アメニティをご提供しております。価格は2人1室基準で明示されており、人数の追加はできません。宿を訪れたレビューは、ロケーションが良く、部屋もきれいで快適だということです。でも防音が良くないので音に敏感な方は考慮すべきだという意見もあります。匂いが良くないのが残念だという意見もありますが、社長が親切でユーチューブ視聴が可能だという点が長所として言及されました。価格帯も適切ですが、いくつか残念な点もありました。石鹸のない部屋と錆びた部屋もありましたが、ほとんどはいい状態でした。でも、いくつかの様子が管理が行き届いていない部屋もあるので、慎重な選択が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "近くには延伸内駅3号線と6号線があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約後に必要なものはありますか？",
            "answer": "予約後は必ず身分証明書を持参してください。スタッフが身分証明書を要求します。"
        },
        {
            "question": "客室には喫煙可能な場所はありますか？",
            "answer": "客室に入る際には喫煙の有無を教えていただけると助かります。"
        },
        {
            "question": "客室の定員はどのくらいですか？",
            "answer": "客室の定員は2人1室に制限されています。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプごとにどのような特徴がありますか？",
            "answer": "スイート客室は75インチTVとダブルPCを使用でき、デラックス客室は65インチTVとダブルPCを使用できます。スタンダードルームでは通常のネットカフェの超高速機能はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるアメニティはありますか？",
            "answer": "エアコン、ヘアアイロン、ヘアドライヤー、ウォッシュレット、浴槽などの施設と使い捨ての高級アメニティをご提供しております。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人まで含まれますか？",
            "answer": "価格は2人1室基準で明示されており、人数の追加はできません。"
        },
        {
            "question": "客室の状態について、どのような意見がありますか？",
            "answer": "レビューでは、部屋がきれいで快適だという意見がありますが、防音が良くないので音に敏感な方は考慮すべきだという意見もあります。また、いくつかの部屋に匂いがあるという意見もありました。"
        },
        {
            "question": "価格についてどのような意見がありますか？",
            "answer": "価格帯は適切とされていますが、いくつかの部屋に問題があるという意見もありました。石鹸のない部屋や錆びた部屋があったとの報告もありますが、ほとんどの部屋は良好な状態でした。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の長所は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設の長所としては、ロケーションが良く、部屋もきれいで快適だという意見があります。また、社長が親切でユーチューブ視聴が可能だという点も評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 609,
        "QA": 532
    }
}